考LS時好彩交咗份卷去 turnitin

原來手機 scan 咁方便，唔驚比marker捉 plagiarism

吓，我淨係交左hard copy 去 考卷collection box

乜要turn it in 咩

好驚個similarity好高
不安

我reference個頁既apa style用錯左

特登寫錯幾隻字先交上turnitin

屌，我唔得跟英文字母排呀

on9
緊係張成份卷jpg化先upload 啦
包0% similarity

第一段就間曬紅色
maker會唔會扣印象分

攞左番屋企 想知deadline係幾時?

冇落in text citation 點算

貪方便用左IEEE

永久剝削考試資格，下世再考

鐘聲響起時

過15%你玩撚完

要，正正常常學校應該有教

HKEAA唔用IEEE食古不不化

屌... 無up會點....
呢份佔幾多percent

點會撚到佢地
DSE雞撚識Turnitin咩

得3% 係咪用得太少source

佢間曬我個reference list

用開veriguide 梳唔係一大

仆街唔記得交埋veriguide張receipt

Highlight晒我個reference list

好彩用左白色筆填中間啲空白位，一定捉唔到我plagiarism

頂 剩係記得影barcode
唔記得output份卷

屌 冇交

Highlight左成個封面

Bb愈黎愈幽默啦

唔show percentage 嘅
好驚會高similarity

將來想讀n展嘅一定係用ieee

要set exclude Bibliography

做咩highlight我個to a great extent

D references 唔記得用 Harvard system

用APA但好似最後冇跟到字母順序排

解釋我引左好多例子support

Journal name唔記得italics

咁你收皮喇，錯Citation格式

咪係
未讀大學嗰陣真係冇乜聽過

turnitin咁垃圾
過硬15%

認真咩 做ies個時miss係咁叫我地唔好係網上直接抄 上到大學要過turnitin

人人都用 = 抄

咁你有冇 rephrase

叫你買定枝鋼筆架啦

屌 背罐頭文緊係高similarity

呢d post有咩意思 大學既圍威喂 中學既睇唔明 撚都撚唔到

有意思咩 dse雞都唔明

HKEAA只用APA

成班懶係野喺度圍威喂打飛機